飛行員墜機亡！同居女友爽花遺產…真相超反轉

攏係假！澳洲一名44歲飛行員2年前不幸失事死亡，當時他的遺產幾乎都被34歲的「同居女友」分走，沒想到近日警方突然宣布這是一起詐欺案件，兩人根本早就分手，女友為了分得遺產，還捏造出「相愛證據」欺騙飛行員的家人和警方，現在不僅遺產要被沒收，還被依偽造文書和詐欺罪起訴。

綜合外媒報導，飛行員史賓賽（Jason Spencer）在2017年6月不幸墜機身亡，不過在史賓賽過世後，女子蘿奎斯（Catherine Loquia）突然開始頻繁的出現在史賓賽的家庭聚會，並對史賓賽的家人表示，自己是史賓賽的「同居女友」，2人已經交往11年並同居2年多，蘿奎斯甚至拿出「訂婚戒指」來證明，藉此讓史賓賽的家人相信她。

在史賓賽過世一個月後，蘿奎斯更向法院遞交資料，強調自己在史賓賽死前都和他在一起，並且要求要分到史賓賽的遺產和房產，最終蘿奎斯成功得到史賓賽的部分遺產，更拿著他的信用卡狂刷7000美元（約新台幣21萬元）。

不過史賓賽的家人指控，蘿奎斯在得手遺產後，根本沒來參加史賓賽的葬禮，警方在介入調查之後，發現蘿奎斯和史賓賽早就分手，所謂的「訂婚戒指」根本是自己去買的，她還偽造了假的發票來騙人，現在蘿奎斯被依偽造文書和詐欺罪起訴。

啲女人真係好撚古惑

呃死人錢好仆街

葬禮做下樣係基本啦
連葬禮都唔去，仲好意思用人地啲遺產

去下個喪禮，做戲做全套都唔肯，抵被人拉番

鬼,重要係女個智力係可以無下限